CCTVB正一垃撚圾

互動新聞台主播打埋紅色呔奶共，垃圾袁志偉，CCTVB新聞部食屎啦！